11月24日請留港投票！！ 請參與義工！！

📣📣📣三天倒計時️
11月24日（本週日）
為了香港這個家，呼籲大家行動起來！
請留港投票！！ 請參與義工！！
*****************************
現在香港黑色恐怖遍布，攻擊我們內地人士和內資企業的時有發生！

香港優才及專才協會特此呼籲：請大家團結起來，支持愛國愛港候選人，一起為自己，為香港這個家做些事！

有投票資格的會員朋友，務必留港投票！沒有投票資格的會員朋友踴躍加入11月24日的助選工作！！

1、街站義工😉
地點：九龍西、港島南

2、票站觀察員😎
地點：港島南

立即報名：

有無香港專才協會會員一齊參加呢

唔知觀察員要做d乜東東

急，而加成街對家文宣，重抹黑，自己友街站都好少，游離票係關鍵呀，麻煩巴打入黎幫手推推並討論下點拆好，大家再幫手推。

全民選舉文宣
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

上街時不分和勇，
投票時不分和勇

Diu